sars叫沙士，點解wars唔叫窩士？？

幫朋友問，我朋友想知

我地圍內叫開屙屎

叫開戰爭

關我撚事

因為已經有正式中文名武漢肺炎

武漢肺炎順口 非典肺炎唔順口先叫sars

正名WO

武漢=肺炎

鍋士 一鍋熟

窩士！！！

護士之間係叫WARS好似係

我一路都叫wars

IWAE

叫烏屎

WU HAN 屎

叫開武漢肺炎 跟我讀一次
武漢肺炎

非典型肺炎（atypical pneumonia）係未有名之前嘅暫時稱呼，SARS全名係重性呼吸道綜合症

應該叫嗚哇士

叫返武肺咪算

支毒

因為武漢無人屙屎